[懶人包] 一圖認識香港人權與民主法案

超級懶人包

懶人包

28/11/2019(四)
感恩 • 前行 感恩節集會
*已獲得不反對通知書
時間：19:00 - 21:30
地點：中環愛丁堡廣場

Source (RTHK):

【推到全球制裁】香港人權及民主法案 制裁Wishlist

長毛.jpg

5樓補返大圖比你
1樓禁入幅圖睇好清楚 成張SAVE低 方便SHARE比人睇

push

tui

文宣

有冇人講解一下Be Water Act (流水法案)個分別？

Push 🇺🇸 🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

謝巴打

即係無資產响美國就得啦
嘥鳩氣

Push

如果唔止美國有呢個法案？

推左先

推

推呀